[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(236)

...push

呀花你條臭八

留名

HI^^

閪女人

==

<3

-,-

含

-_-晚晚都訓唔著

你嘅真正身分係咩講

400

有啲咩深層意思

我無嘢講

睇字都覺得好sad

mk

佢係咁

好似有條女喎

其實係⋯

媽媽....

圈起佢

識野啵ching

對

ok..

點解可以唱歌唱得咁好聽
And see see me

你

屋企人懶到叫我搭的士係屋企樓下接我算

🚬

唔該靜

點解呢

掩口費？

？？？

5here

俾你喺度任揀一件

依到個個都有仔

我無

我有

同埋我
我地兩大毒能圍爐

sorry???我係咪唔屬於呢度??????

我地一齊離開呢到啦

此處不留人 自有留人處

我地反正要一齊結婚

男神

不過我大把兵

真。晚晚都訓唔著

不了

hoballlll🤘🏻

我大把青春

Bb, 😘😘😘😘

00後

我=99%

信了

咁都好信

Why ar

？？？？？？

gay姐

原來住半山。。。

洗緊腦

人物會再加 ( ) 係動作 [ ] 係心諗

呢度有邊個真係唔靚仔啊

Ch. 1. [聽過幾多,愛有過風波,再友好的最尾會變生疏,這個跟她說過一生…]

反應好再寫落去

我知！我知！

你要幫我主持公道啊底線

勿屈 thx

我 我 我

宇宙gem

你男神

真

訓
屌曬你地老母！！！！！

要dq您個1%😅

喂 上tg

屌！！！

Ok la

←我電話 我 ; 喂 邊條HiHi咁拎早打泥? 欣 ; 咁樣話你既好朋友 心淡T^T 我 ; 唔好咁啦 錫返^^ 啜卜 欣 ; 唔挽喇 你快d卜落泥!!!我同啊琪,同啊雪等緊你嫁! 3分鐘 (CUT線) 我 ; CUT我線- - (好無奈) 之後我好快咁刷牙+洗臉 沖到落泥 琪 : 乜你咁慢嫁- - 我 ; 好快嫁啦=.= 雪 ; e…仲講? 遲到啦 我 ; 我地不如比賽 睇下邊個跑快d? 醉尾果個要請我地食lunch all ; 好!! 我 ; 3 2 1 開始 我地以9秒9既速到 跑返學校 第 1 當然係我啦 第 2 係我地既琪兒啦 第 3 當然係.雪雪啦 第 4 係傻欣

好光 我要拉窗簾

欣 ; 搞錯啊 係我
我 ; 唔緊要啦 你咁多錢….
琪+雪 係lo
欣 ; 呠-3-
我 ; - -‘’
雪 ; 仲講? 行啦
all ; 係wo 唔記得t!m (沖緊上課室)\
豬Sir ; 今日 有4個插班生
男a-z ; 一定係女泥 唔知令唔令呢??
女a-z ; 一定係令仔泥 不過一定靚唔過 希希,嵐嵐,夜夜同月月姐!!(姣)
男a-z ; 係令女泥!!!
女a-z ; 係令仔泥!!!
豬Sir ; 好啦 唔好嘈 請佢地入泥啦
我 ; 大家好 我叫紫靈 大家可以叫我做靈嫁^^ (甜笑)
男a-z ; 嘩!! 好令女啊 (兩眼發光)
欣 ; 大家好 我叫白欣 大家可以叫我欣嫁 (甜笑)
男a-z ; 好索呀 !! (流口水)
琪 ; 你地好 我叫卓雅琪 你地可以叫我做琪嫁 (好可愛咁笑)
男a-z ; 好咔哇e呀 @@
雪 ; 哈佬 我叫陵子雪 大家可以叫我雪嫁 (甜笑)
男a-z ; 好令女 @@
女a-z ; 車- -
\ps. 靈個啊爸你校懂=,=
豬Sir ; 好啦 靈你坐希隔離 欣坐嵐隔離 琪坐夜隔離 雪坐樺隔離…(指住)
我 ; hi~ (行左過去)
希 ; hi (cool)
欣 ; 哈佬
嵐 ; hi~
琪 ; hi~
夜 ; hi (cool)
雪 ; 你好!
月; hi~^^
坐位如下:
XX XX XX
XX 欣嵐 琪夜
XX 雪月 我希

使唔使呀

我射精個月亮

今晚個月亮圓啲定....

好mk

呵返

Ch. 2

豬Sir ; 好啦 我地上堂 打開 197頁 孔子話…………………….
------------------------------- lunch times -------------------------------------
我 ; 傻欣 琪兒 雪雪 lunch 食乜
All ; 就m記啦~
我 ; g[]g[]g[]!
-----------------------------m記----------------------------------------------------
琪 ; e 果到有位wo…
雪 ; 行啦..
我 ; 我去買餐~
欣 ; 我要d餐
琪 ; 我要a餐
雪 ; 我要b餐
我 ; 咁我自己要c餐啦 去排隊先… 唔該 我要a b c d餐
女1 ; 好…請你等一等 …….. 拿!
我 ; thx…. (俾左d錢佢)
雪 ; 咩你咁耐嫁~
琪 ; 係lo - -
欣 ; 我好肚餓呀兒+
我 ; =,=’’’
嵐 ; e…果4個令女咪係甘日果4個插班生
夜&月 ; 嗯嗯
行左過去…………………….
嵐 ; 哈佬~ 4條臭西
我 ; hi~
夜 ; 我地4位柒頭 搵唔到位 所以 唔知我地可唔可以同你地一齊坐呢
欣 ; 可以 不過看到你地班柒頭就 (做左個嘔既動作) lo
全男(希冇) ; =.=’’
我 ; [點解希 咁耐刀唔講野既? ]
月 ; 我地第1次 泥e到 唔識買野 你地可唔可以同我地一 齊買呢? (作 ; m記刀味食過 就唔好做人啦- -)
琪 ; 可以
雪 ; 行啦! 靈你留係到啦
我 ; 好的 (普通話)
嵐 ; 希 有食咩??
希 ; c 餐 (cool)
嵐 ; 喔!
欣佢地走左…………….
我 ; 你叫希呀可?
希 ; 嗯
我 ; 點解你咁cool ??
希 ; 冇
我 ; 我唔信 一定有解既 答我!!!!!!!!!
希 ; 冇-.-
我 ; -.- 你唔可以講可過5個字嫁?
希 ; 屌你老母臭西-.-6個
我 ; 其實你唔答我 係因為唔講得定其實你刀唔知點解啊
希 ; 唔想講-.-
我 ; 下…….
我 ; [ 我答下你d fd 咪知lo ….]

2pick貓貓小哥哥

延伸閱讀

one pick❤️

早抖

真人版都有喎。。。

yes
我女主角

青好好文彩！！！！(心心眼)

超勁x1000000000000000000000靚女,多人追

唔好喊啦

我會堅強

很堅強*10000000000

好有畫面

硬啲yourself your

很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強很堅強

好撚肚餓
生積

麵已煮

你不嬲都好大食

我諗緊食唔食杯麵好

月巴

我仿佛哭泣的聲音都比較硬朗吧
你喜歡的她就是嬌小的弱者嗎
我苦苦支撐無從被你偉大憐憫吧
笑著接受 分手嗎
很堅強很堅強很堅強很堅強
很堅強很堅強很堅強很堅強
很堅強很堅強很堅強很堅強
很堅強很堅強很堅強很堅強
很堅強很堅強很堅強很堅強
很堅強很堅強很堅強很堅強
很堅強很堅強很堅強很堅強
很堅強很堅強很堅強很堅強
很堅強很堅強很堅強很堅強
很堅強很堅強很堅強很堅強

你聽日返唔返去 我聽日返

我呢個暑假要努力增肥

唔返

...

Same 加油

..........

Bulk到口腫面腫

我真係要

好肉地

肥

電單車

家下電單車得罪你咩

我講緊自己

我講緊我

食飽了

Fat

Tg你得唔得

韓國泡菜

不嬲

想食辣炒雞

193

今日我專登喺八點睇佢嗰套電視劇
出現加埋唔夠60秒

會彈到件衫 不了

咁係你唔小心

我都未得閒睇佢去日本

想畀佢屌然後屌佢

比佢屌ok

屌佢ok

193........

啲雞彈油囉

但係好好食
上次食咗三次

洗唔洗...

佢從來都唔回我啲ig短訊

撈埋個飯

正常

係

炒炒炒炒飯

佢係咁點

諗返起隻味好想食

Ok

即刻死心 從似唔睇viutv....
似乎都係保留一個想像好啲

快啦

爸爸幹我

屌唔敢

真
不如我搵你算

點傾呀diu男神

摺埋瞓算了

被彈了
早唞

好慘

慣咗

我弱點。。。

唔敢text....

去馬啦 不過好似冇左了

邊敢呀

好正喎。。。

錯過咗

見埋啦 收嗲

以後唔手多

惡到

以後唔嘴多

想上淘寶買誇誇群自己玩

健康

打令早抖

你梗係唔使用

電話畀外星人入侵。。。

嗯嗯鏖畸

?

ou kei

fun?

鏖畸

ok my place

小動物好得意

？

唔敢開

人生短短幾個秋 不醉不罷休

有冇人聽過床下底

我個西撞bb呢？

講得啱，減肥堅持就得
但增磅係講體質

脂

摸0

多口問 邊個係jenny？

啲嘢食名好撚淫.....

爆彈人子

點解今日咁靜嘅

楊潮凱

痴線，影呢d

想買佢本寫真喇

嫌三嫌四mode
四角under，削咗d

我都係諗緊係咪佢

呢個真⋯⋯⋯⋯唔夠性感

但都好似幾大碌

呢啲一定有塞嘢啦

學ps好過啦

能醫百病

串到。。。
係咪想同我地講您天生麗質

下？！唔好啦

條底褲0分白色布條粗邊好醜

佢話自己無好似

但佢個樣好淫
天生性挑逗

咁樣都仲話冇？
我又真係想知點先可以咁脹但成條j唔見咗個形

你個樣淫啲

奔跑的人仔

以前𡃁ken嗰陣不了
now老少少ok

妖... 講呢啲

咩人先著子彈

CMB好失控

Why?

好多人狗沖男神？

個個都好正瘋狂愛心

同埋我發現大家好鍾意po去旅行嘅相做profile

仲影埋寫真。。。

iPhone鳩影

hi

奶呀奶呀奶

@jxxx

我植入佢

721金鐘見

人在上水 應唔應該幫條橋勇士報仇

個個都話無㗎啦

收到

諗緊雖然做緊嘢

有塞都照含

到時見

出面好熱完全唔想出去返工

ok 新都廣場等

人呢

go 聽講你男神

萬寧

男神早安

有冇想念me

btw其實係咪一定要加密架我成日唔加密好似好衰

cls

............我睇哂
笑左！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

好好笑

第一次睇？

咁我唔加密啦哈哈哈

尋日久違了游左一個鐘水，散哂

係
仲有個咩壞女孩有睇過

落樓下既頹look

15KM!?!?!?!??!?!?!??!?!!

我覺得跑步好痛苦
次次出門都勁唔情願

反而游水好高興

800m即係幾多
一個直池係25?!

咁唔係幾好咩可以偷懶

RE哂咁多位:

即係來回一個池係100M?
因為我唔敢游深池的

猛1？

P.s.你先係daddy

你唔好騷擾證人

嘩嘩嘩我係游8~10個短少少既池
咁都ok喎睇黎，難怪散左

做0去比papa屌咪有

我想問啱啱你係咪諗住掂我隻手

攞落嚟請我飲 我係龍豐

你見我成頭汗就知咩事

你要大聲屌鳩佢
d人係欺善怕惡

又私交

咩又 呢到啲人見過一半都唔知有冇

咁我純1 認真

所以我成日俾人恰
講到嘴唇邊又吞返

我呢兩日禁keyboard禁得好大聲

平時唔係好鐘意問人啊媽喺邊咖咩

我有d咩會meet自己大脾

你地緊係唔可以饒恕
但嗰日差啲俾人逼到喊

我地見過2秒⋯

跟住彈咗我2個月先理返我

冇囉

你都冇搵我啦

我咁樣衰

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(237)

😒🖕🏼

一入嚟就見到啲淫賤對話

一齊

肥腳加棉褲真係好正

cls 古洞係乜撚嘢地方嚟

呢啲真係牛屎地方

嬲咗

聽都未聽過